\section*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
Задачами, решенными в рамках данной работы являются задачи хранения информации,
выбора модели хранения данных, реализации выбранной модели хранения,
разработка интерфейса пользователя, предоставляющего пользователю возможности
работы с хранимыми данными.

Возможными направлениями для дальнейшего совершенствования продукта является
добавление нового функционала, такого как возможность делать обзоры на
интересующие фильмы, выставлять пользовательские рейтинги, добавить
пользователей. Также одним из направлений для совершенствования может являться
улучшение существующего пользовательского интерфейса.

В результате проектирования программного продукта, информационной
системы для отображения информации о кинофильмах, были достигнуты цели,
стоящие перед курсовой работой, было проведено исследование одного из методов
построения информационной системы, а также получен неоценимый опыт её
проектирования и реализации как веб-приложения.

